【仍是盟友?】 馮檢基:沒有芥蒂 李卓人:不作回應

馮檢基:沒有芥蒂
李卓人:不作回應

在立法會九龍西補選落敗的馮檢基與李卓人，早上出席在本台節目《千禧年代》時，被問到雙方日後是否仍是盟友。馮檢基說，與李卓人之間並無芥蒂，如果對方日後繼續爭取民主，一樣會是他的盟友。

至於李卓人則說，無想過與馮檢基現時是甚麼關係，不會回應，他認為目前更重要是聆聽無出來投票及投票予其他候選人的選民聲音。

錢已袋

人哥做乜咁無風度呀。。。不過一個月冇左9萬8又難怪咁嬲嬲豬嘅。。。

支持基哥
名正言順
報名參選自己紮根既選區合情合理
你李卓人走過黎做乜鳩呀

李卓人正一小氣又無用既廢老

唔投畀你咪唔投畀你囉,啲票寫你名㗎？你下次再出嚟我都唔會投畀你.

輸咗喊住落台醜死怪嘅人唔好寄望太多

仲要上台閪哂面，手都唔想同人握

邊個最開心?

老馮重有風度過你垃圾李呃人
老馮而家脫離黎民主派派系，重可以更加貼地咁做地區嘢

又話反省

犯民：屌票>輸>痛定思痛、深切反省>屌票>輸........

深切反省完發覺自己無做錯到

屌得唔夠勁
2020再屌大力D

反省得出結論：本土派亡我之心不死

呢個真心唔明, 但只要蘋果嗰D吹雞話佢係鬼, 收錢
成班就好似著左魔跟住講

泛民會反省？反面就叻

返屋企啦李卓人 垃圾

廢老基 16 年過新西搞死左佢
今次又輸
梗係嬲豬啦

李賤人真係成個閪字寫喺塊面度

新界西